詩（蘭）的是日晚餐-「極簡．菜．肉．蛋」

1

冇。魚

Hi

城巴唔夠老帽快

城仔 我家今日冇時間

原先冇諗住搶
F5 1下見仲未有人留言

要超快手 老帽超快的

蘭很久沒晚餐po 出多一點
我很喜歡 謝謝

盡量啦 有時唔記得左 影就冇po了

是

蘭媽勁

她今日很多野做

肚餓了

其實改名嚟做咩 又括返住個舊名
捨棄過去 迎接新生活啦

u still alive?

今餐我鍾意 蛋白質 又有菜

是咪因為送咗iphone

食

驚人地唔認得掛

你要大隻嗎

非 係因為佢攰

蘭美

近操認真操緊

Always

加油

認得嘅實認得 唔認得嘅咪俾佢認識新嘅你

hopefully

died la, you is chatting with my soul

u are my 蘇眉now

it's my pleasure

最後係咩 我冇追post

咩呀？？

你個肚咩呀

腸炎，要住院幾日

就說了不是盲腸炎

多謝大師祝福

我諗到樣新發明

擒好返未

原鑊上枱

is

佢有左

自助割盲腸工具

未要瞓醫院

唔開心唔中意醫院